從前有個人叫做陳同佳

佢殺完人坐咗29個月後
而家自由自在食住花生unun腳
話唔定溝緊第二條女
到而家都仲未去自首
大家仲記唔記得佢?

記得佢做乜鳩？嗮我時間

而家冇人提佢

有無人呀